[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (478) 有冇人要動物衫果對腳 繼續歡迎新血

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

要餓足一個月留名

食完壽司再食熱狗留名

大妹肥肝

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

床都未落今次係誤中

係喎 早知改呢個

冇你份食

非gay
準備食鵝肝壽司

好想食

你食豬肝

冇你份 癡肥

唔要

咁你最臭

食人肝

你果個肥唔肥美

冇你咁肥

我果個冇人能及

我唔識引用上個post既回覆...
@大妹 我成日搭飛機去揾你已經好遠
@豆腐 我既意思係屯門好大 明明間野係屯門但我要搭半個鐘過去

我諗豆腐係唔知齊柏林係咩嚟佢可能以為同柏林有關係

提左我豆腐話今日得閒見

依家富泰有冇野好食

笑左

咁咩咩呢個咩意思呀

屎日日都食屎
黃既得一間 就係大快活

教我點引用上個post既野

去屯市

去上個post引用回覆 再編輯回覆 copy過嚟新post

下下搭K51出去好哂時間

好過食屎

唔識過海

多謝你

我食慣

多謝大妹

果然係24小時客服

唔洗客氣

朝早六至十二搵我唔到

無呀無人要

所以醜醜係柏林讀書？

多謝豆腐b 冇話要都寄比我

你真係冇追post
尋晚先講我讀邊間
香港有間熱狗叫齊柏林

我要你

唔置頂好似對唔住大家

我真係好nice有解答佢既問題先笑

豆腐b可能最近壓力太大

我逼曬你地要

豆腐唔係住香港就唔好怪佢啦我地

原來係....熱狗店

唔怪你

好

我都覺 咁你做咩笑？

咁啱啱佢講到要好耐先到咁我以為佢要坐火車

笑佢搞笑

搭半個鐘去買外賣已經好遠

你好可愛

半個鐘唔遠啦

你笑我

我覺得豆腐b超可愛

遠

多謝

還好啦

我冇車

太可愛所以要置頂

唔準

無得送？

你同大妹講

冇太遠唔會有

咁真係要買定啲襟擺嘅嘢煮吓
吓吓咁樣都貴

唔准

都有既 有一堆麵上次仲買左ikea肉丸
但唔想餐餐都食咁頹間唔中都要出去食下野

肥數：准

放左 唔改

准

大妹唔準

好好食？

睇到個准字怪怪地

罰抄十次

笑死

我豆腐造(文盲)

唔准經期唔準

多咗個紫色藝妓假髮，有冇人有其他顏色換

准准准准准准准准准准准准

唔係

唔準想準

好食！

今晚可以睇下 你冇啲咩色？

熱狗腸

我得紫色

補圖

你文盲造

燶咗

你空氣造

我遲啲睇睇

香口

好想試下

苦

同我食同一個

有咩問題

唔會

好食我最鍾意食呢個

有口水尾

真 試過酸菜同洋蔥圈 都係食返哩個好啲

腐蝕性

gay

@GG 寄左藍色假髮

趕人走都有嘅

因為你文盲造

有冇走？

娃娃

你走啦

唔准走

又著住件底衫周圍走

肥數好呢啲

早晨

早晨阿大妹

不知道你....

沒有

岩岩訓完晏教

正

由於節目調動關係，原定節目豆腐開島將延遲至明天。

有啦

開心

你又訓咗個晏覺？

你偷拍

果然

沒有呀

咩咩真了解我

我都訓醒出去買餸

明拍

呢個台咁衰，我準備cut咗佢

因為我依家先開始溫書

買咩煮咩

要溫書

咩咩好叻

想試下整三杯雞

有啦有啦

不設退費

買餸

正啊

真 要考慮下cut台

做咩趕我走我唔走

我都冇比過錢

咩咩好勤力

生氣噗噗

咁唔比入場

再唔溫我學唔識，咁好嘥錢

噗噗噗噗噗再見

我幾時趕你走問你有冇掛住我咋麻

好乖

你無問

要講出口架咩

不過買唔到九層塔 磨刀開工

我都想瞓

你今日多唔多野做呀

多

你聽日見唔見我地

見到

但我聽日放工出街

咁後日

脫毒

拎左善逸

可能趕得切

我係宅唔是毒

圖呢

今晚係咪冇人開機

唔知喎

生活多姿多彩既巨妹

唔方便

朕今晚要孤獨地過

自己一個也能過活

快啲番去補圖

加拿大宅

好有錢咁

大宅唔岩我我怕

肥數真係好有錢

個熱狗包燶哂 苦到仆街
食過最難食既一次

都話燶係苦大臭仲話好食

要！

好快到聽日

我覺得冇乜野既

人地有醬嫁嘛

咁慘

等我番黎

奶醬

咩醬

唔聽

去邊

好聽架

約左我女朋友食飯

唔得呀聽完聽日考戈陣個腦只會得歌詞

女朋友幾號

放過你

謝大妹

都是女朋友不用分得那麼細

免禮

千島醬

可能佢嗰舊冇咁苦我嗰個包成個燶哂

都有陣苦味

多女

想食沙律醬更好

好慘特登走入去買點知唔好食

你地都是me的

奶醬最好

不過我今日發現佢地啲熱狗包唔係焗 係喺平板上面煎

開餐

我？

是you的

召喚

咁唔怪得咁燶

真係爭咁啲九層塔

屌隻手

我都覺山長水遠

Hello kitty

你都是me的

冇錯

落後地區冇得買

J

醬醬 over

唔要喇
原來你咁多女朋友嘅

我唔分手的 冇得唔要

想要新素材

over over!

啊～卡佳依~好想帶回家～

咪啪～

射完再謝我

食食下飯笑左

唔要腳

呢個樣係成套最得意

臭臭地

以為你係嘔左

手嚟

好似你咁

我好香

屌你隻手好正

想索

來來岩岩沖完涼

咩味

香噴噴

我桃味

我dove味啲頭髮都好香

想大大力索

黎啦黎啦

以圖搜尋

dove 男人用都香

所以我真心香

黎緊

唔係你㗎咩

慢慢索

下 麻甩佬都呃

但係腳臭

笑死我

非gay

由頭香到落尾

豆腐生氣了 小臭生氣了 大妹生氣了

罰你補番張自己既

嬲咗

真 以後唔侵佢玩

有妹

唔睬佢一分鐘

就黎換星座啦

未換

仲有兩日

開咗朋友，我要落街

夠鐘

救命

好朋友

你個手呢

唔理你

認同 唔好理佢

我冇手

你好

豆腐你好

mark咗落小氣薄

+20

898

+10000

櫻仔未上水

大臭你慘了

豆腐同小臭有冇用香水

有

訂左

用咩用咩

你係咪堆左一堆係腳底墊腳

up乜鳩

其實最常用係JM戈支不過最鐘意係MissDiorBloomingGucci戈支去試戈陣鐘意但買完又唔係咗鐘意了

be frd ok？

大妹救我

no圖no talk

想知你放唔哂會放邊

當床褥

我最愛都係miss Dior blooming

然後之前試過another13又好喜 仲有baby powder啲味又好正

你貼真圖就會有番好多朋友

攬住咁多女女訓

吹牙

baby味我都想再買MissDior真係好香

羨慕下姐

上水再叫我

想知香港邊到有

好呀

隻揪ok

你剩係可以赤手空拳

開始無得買Missdior戈隻㗎咩

我之前唔係香港買呀所以先唔知咋

啱啱一噴好香但耐咗陣味唔係咁鐘意
Chole聽人講好甜甜到想咬一啖

Dior啲化妝品鋪應該有

想咬了

有諗過上網好冇

我都...想

上網好唔洗去到比佢地壓迫

小臭要比我同豆腐一人咬一啖

我來了
溫咗咁耐淨係溫熟曬67題選擇仲要唔係佢比嘅
係佢之前嘅卷上網搵到一樣樣

選擇點溫？背？

等新錶到

咁等十一月頭

渣架 帶番果隻咪得

背呀係咁做

放低隻手先

唔好笑

我仲有枝anna sui unicorn嗰枝 不過好少用 純粹靚

我都温緊書 睇完都唔知佢up乜

有流星雨同妹
有冇人想黎

加油

我準備好

需要呀妹果個忙緊

我未 都唔會準備好

係唔係有隻獨角獸戈支

我都係佢比嘅ppt完全無撚用

係

咁唔理了 直接咬

咁貴會唔會成日用

屌佢一個ppt百幾頁勁多圖又唔解釋

戈隻好靚

大妹好恐怖

佢好香50ml要1300

我都係得圖無字

但真係得個靚字好少好少用

最多細細力

冇錶好核突

嘩係其他牌子買到100ml嘅價

我唔介意

香唔香我無聞過

你既細細力...

我都唔介意

我介意

ok既 但我唔算好鍾意

嬲

咁留返黎睇算

好呀 咁我等佢先開島

你咁大方

我都介意

咪係好過份

唔痛架

出糧買50好好獎勵自己

大方豆腐

份糧好少

我方丈造

有無4千

冇我番得都唔多

咁又真係有啲少

求包養

豆腐唔係四四方方㗎咩？

豆腐失業一年啦

真都買左幾年

我都差唔多啦

但你有工番啦

豆腐超級大方

咁少

你現正聚腳於 潮流台

唔是

好過無

咩款

阿細用唔用香水

係時候搵工

你都參與討論啦

我都係

你有呀

我都少

我用開valantino Donna

jo malone
wood sage & sea salt

我都覺得呢個男人用唔錯

JM 已blacklist

未至於 blacklist 但我唔鍾意

月亮石同S7最近買咗條紫蘇石

搵唔到

通常你買幾$條其實我真係冇乜研究

月亮石買咗2千3
S7千7

水晶緊係問占卜佬啦

係問人魚呀

你番緊學唔緊要啦

阿魚超愛

好好好貴唔捨得買咁貴住

但都想搵多啲日常支出

無錯

我懷疑戈陣比人呃

佢岩岩路過2秒

慢慢搵下搵下 但唔會覺得搞唔掂咩 我果陣剩係做功課溫書都覺得唔夠時間 可能我又拖

然後游番落海

不過都係會好chur

真 你地而家都好似好忙咁

下星期二交嘅報告仲未郁過

快啲少少 少少咁做

幾靚 有冇得整

中間個樣

我問過佢可以幫我幫番 不過要寄番去

你係1

手太粗

明明你黎

可能見到900kg

可能我帶得多 有排番pt 然後佢斷左

你好臭

有日買左 然後佢斷左

有冇人開島玩

btw比你地搞到我都好想買

你地戴水晶為乜

冇人online

大家好

寄返邊到

動物衫邊對腳呀？
冇上一日完全唔知你哋講咩

多謝你件衫

臭數

未訓？？

@小臭

買

台北

萬聖節有對腳

靚

阿綠

咁關你咩事

未

台灣

豆腐講架

幾靚

攬scrump嗰隻

頂你

叫我阿妹

都好

開島玩？

好靚

你開

想買了

耶

阿妹係紅色企鵝 你唔係

買完比我睇

唔准笑佢

然後掉佢落地

我

咁。。。叫我妹妹

買埋

阿仔

唔笑

唔會捨得
呢度係4個款？幾時有得買？
去邊買？

好似你掉面麻落地咁

壞人你好

開左？

男人老貓！

爸爸

窮

我係好人

我個島冇野玩

尊重下

但好靚

尊重

我夠係...

心痛

一盒黎
一隻本體加唔同配件
可以擺唔同pose
未見價
應該400內啦

不過見你未訓

係咪突然覺得好抵呢

咁都幾抵喎
即係一盒就有哂咁多配件定要另外再買？
見到有得買話我知

你會上癮

有齊
應該呢幾日有
出得圖就即係就快開訂

小臭臭
完全冇印象咩腳

我淨係會為左史迪仔買

我要買我要買

rich

係咪預聽日唔使返工

數仔先係

點會打得成

我唔記得有冇買過動物衫
但D島民成日送騎昵野俾我好似有咩青蛙衫定唔知咩

其實土人係真係抵玩

大臭又扮好人？

都係 準時起身返工

我潛水了

酸臭成魔之路

真，RICH數

呢對

你浮左

我淨係會因為史迪仔而買
其他幾抵都唔會買

買錶啦你

要潛了 得罪左三個gay佬

呢對係腳？
我仲以為講緊褲，原來係鞋

我開左

買左 宜家冇錢

掉落地

打得成我即刻買nso

腳黎

豆腐: 你要唔要動物戈隻腳

你有幾唔想買？

唔好笑豆腐

3個咁多？
你做咩咁失策呀

星期六後再開俾我

大妹訂唔訂禮奈

買1年

係係係，係腳

細
出門記得著腳呀

即刻買啦 我島都開埋

你唔係潛咩

冇滿足到佢地既性癖好

咁得罪左就好啦，各行各路

潛了

邊3個係GAY？

你咁開心

你星期六得閒？

唔訂

邊到有得訂

信和
我去開5月

想買隻詩音會唔會好癲

你哋好快又和好架啦

未公佈
你貪佢大波姐

希望係

絕對唔係

係
你等我呀

幾時開始有得訂話我知

阿細話開島

咁你貪唔貪

你買其他系列仲好
土人唔係以呢方面見稱
雖然近排開始多左

想買咪啪
希望有

唔貪

搵日睇下佢地得唔得閒組團

咪啪

世人都知你貪 我問肥數咋

我7左 唔貪
要深潛了

佢地聽日會開呀

冇人信

淡出

阿細開島

15分鐘命 真係開黎證明我有改島

我嚟一陣啦咁 其實五個鐘後要起身

冇人唔信你係大妹姐

咁早快啲訓啦

咩呀呀呀

咁早

返工

朋友

大妹睇新版寒蟬

仲要啱啱跪完

多謝阿細

我頭先做project笑咗成粒鐘

有三個人證

真子：大妹 新一集最恐怖

佢每天也自己笑 就算做project也自己笑

睇緊

櫻仔

羅馬教廷？

又傻笑

橋很lag

阿細勁

真子：癲過目明

Rich

專業改詞人

教宗

係度

歐霸開波 各位再見

有錢台

嚇死

好爽

有GIF

追完post
各位晚安

我覺得本身都已經好極限

追完就訓

屌我睇唔明啊

Btw 首op世界級

唔係得4集咋咩

洗唔洗召喚真子

係寒蟬post

係喎真子掛住睇

有咩咁好笑呀

聽日早起

明明有啲睡意先上床，上到床又訓唔到

訓啦訓啦

因為你岩岩冇見我

打咗幾個乞痴

整晚飯比你食

我d晚飯唔洗用線鋸手扣整

寒蟬post出現嚴重劇透事件

借廚房用ok

收返埋把菜刀先

我成日搬真子出黎

好爽
AHAHAHAHAH AHAHAHAHAHAHAHAHAHA

食哂啲土人

大妹快D睇

AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

好治癒

我唔要你岩岩先話恐怖 仲叫我睇

我認證
真係好治癒
只係笑聲黎

你...認證

真係好治癒
只係笑聲黎

紅字絕對唔可以用黎講大話

係都等佢出到七七八八先

到時大妹個島仲係平原

今日已經唔係 岩岩你又唔黎

AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

寒蟬本身啲笑聲都夠哂恐怖

今次治癒
有愛情

邊個邊個

自己睇
AHAHAHAHAHAHAHA

臭數 我問真子

AHAHAHAHAHAHAHA

豆腐早晨

早晨呀大臭

早晨呀豆腐

講笑咋

又離nso遠一步啦

續nso都要理由咩

再唔係就同人share

agree

食少個拉麵都買到3個月

你睇唔睇寒蟬新一季

又好似係

其實我覺得套嘢唔係咁恐怖
可能睇過school days成個頭係個袋到

咁記得食少餐

我loop左成晚
好治癒

數仔去睇下school days

睇左啦

schooldays個美術角度好唔同

有咩唔同

正呀

我最鍾意d治癒番

係睇誠哥既日常

來自深圳呢 好治癒

就黎個個食曬人渣誠

咁你咪好鐘意睇啲魔法少女系列

食豆腐會死得仲慘

沾沾自喜的豆腐

咩就黎姐 事實係個個都食曬

會點死法

噎死

好似有個高高地短頭髮嘅無？

食櫻仔先係笑死

食大妹呢

重死

嬲你屎忽

食你會臭死

嬲呀

我直頭唔敢想像 勇士

超級大方x0.8

你死啦你

駁回

救命 好眼卜口中

早晨大妹

駁你個頭

好想繼續訓呀

我準備考啦

飲完杯啡都仲係眼卜口中

駁埋你個頭都仲得

我今日唔怕眼卜口中
卜口中夠

比大妹傳染發咗個死夢
仲要係見到巨型昆蟲

你夢見大妹好sweet

佢嗰個拉麵夠買一年

你咁早
我係咪睇錯鐘

136加一

唔鍾意飲咖啡

人型蜈蚣

夠買啦 唔好食餐拉麵就可以同我地玩好抵

我驚到成個背脊出晒汗

訓得四個幾鐘

返工途中唔會太眼卜口中 但係一收工返到屋企就超級眼卜口中

加油呀豆腐b

飲咖啡會麻麻地舒服

做咩咁慘

番工呀

咁返到屋企即刻訓
仲有多謝大家教我速成以後都記得訓係卜中

係邊個講先

個口邊度黎

倉頡？

岩岩search完 原來係拎言邊既頂底

返到屋企瞓完我今晚冇兩點都瞓唔到

係咪四角都要打哂出黎

+

訓多啲唔得咩

速成好難

細

小臭打開咩 筆劃？

訓多啲既話係咪返到屋企直接瞓天光

學下

訓天光！

電腦打字都有筆畫

學緊

macbook有

都要起身食飯打機做其他野嫁

訓咁耐好浪費時間 除非我通完頂

速成打得多直接碼都唔洗拆
靠肌肉記憶就打到字

細個有打onlinegame就自然會識

而家先知

我一開始打九方
但打online game用唔到 焗用速成
同埋當年九方打唔到個”逆”字 唔知點解

我以為你打倉頡先出現個口

你星期六係咪話要番早

咩四角

有啲碼好難記

我冇玩毒撚一名

聽日係 點爬起身

有玩都唔識打

好似有個 app 當 game咁練㗎

jaga

五色學倉頡係咪

我係 鬧我啦

垃撚圾

咩app

好似係

大臭話五色學倉頡

好多謝你

呢隻本身係拎黎入sticker

我都係down左黎入sticker

iPhone竟然有得炒
唔好阻住我買

我想學

有實物睇未

有啦應該

仲諗緊mini定pro 想搵實物摸下先

mini要13先有實機

摸下12差唔多姐 要知個框係點

細好多

已經大過我部SE

SE真係勁細 睇得多會唔會眼殘

睇得多會冇左nso

即係買新機就會有返nso?

你做咩唔笑

可以單手手指公操作呀麻

買機送12個月NSO

你隻手好細咩
正常機男仔都應該可以架

咁仲唔快啲買？

買媽咪藍

可能我女仔呢

被人食左點笑

我都係女仔啊

你唔正常

豆腐話想食左你

你柏林造

唔好意思可能好耐之前已經好多人問過…想知而家有冇得單買動森switch手制，之前見好似話得日本有但唔寄日本？

*唔寄香港

突然有人問動森問題 一時三刻反應唔到

懷疑緊係咪入錯post

@小臭
隻史迪仔詳細既資料

你地做咩唔答佢？
利申想答但唔知答案

咁貴咩

因為我唔知

因為我都唔知原來冇得單買

我要做頭

發售日期係6月

咁得人驚

15分鐘做完有條友最後10分鐘黎都比佢考

會唔會搵啲代運之類

不嬲都係訂之後出既貨
btw佢定價貴d
應該400頭

咁耐我以為訂完好快會有
訂完仲要等半年我不如等佢有貨先買

土人未必買到現貨
不過呢隻我估冇咩問題
但訂安全d
應該100訂掛

我唔想食你啲屎

不過呢隻我估冇咩問題
你咩意思
但我比較鍾意即刻有/訂完好快就有
即係今日去信和就有得訂？

應該會入夠貨既意思
太冷門反而可能冇乜walk in貨
熱門既出貨日仆出去都應該唔大問題
史迪仔應該算中游掛

有得訂我話你知
d鋪fb未出圖

原來條頸紅左

好啊 唔該哂你

土人d配件真係幾良心

但我都唔想食屎一係連個屎忽？

係啊
呢個零件超有誠意
AHAHAHAHAHAHAHAHAHA

我都覺scrump都有
仲要一盒有哂咁多

我都想食

你有冇試過係日森或者Carousell到搵呀

最後十分鐘咁勇

我印象中BNS係唔可以運switch主機因為有Lithium ion電池

但係joycon我就唔肯定

this thread is extremely gay

頂

R痕會唔會跌啲蟲出黎?

AHAHAHAHAHAHAHAHAHA

我醒起有次考listening+reading 有條友完左listening嗰part先黎考

唔可以

你係咪傻左

乜而家啲人咁勇

我仲loop緊

個笑聲？

考試唔知醒

我諗佢完全唔知今日考因為平時佢都係戈個鐘數先到

會緊張到早醒

唔gay

笑左 平時都係最後十分鐘先去上堂？

佢考一個鐘仲有15分鐘剩平時姐係最後25分鐘先黎

典範

有啲似以前既我 特登唔咩袋扮去完廁所返黎

我準備食飯嫁

好多以前讀過咩科

好西利

你肯睇未

但佢認等曬啲人
我扮去廁所走就有

當減肥

我唔係真係三百磅 我要增肥

睇隻手都知你瘦

archi
stuidio會有自己個位所以通常都放抵哂啲野先去上堂

廿幾集喎一星期先一集

我好乖一走走成堂
所以今日走曬3堂

好纖幼 請問大佬點樣可以變粗啲

大妹睇school days

天生的

Archi

好得意

一齊追live先可以一齊討論架麻

豆腐係咪成個水行俠咁

點解呀

係5X集
season 1: 26+1
season 2: 24
2020ver.: 3 now

26+1 係咪ova

你好似好大隻咁

係咁大隻

好彩隔左個海

一掌片你番香港

4喇
佢咪睇完舊版

咁你係一走走成日

不要

貓殺篇
冇咩意義

我有見到迴轉壽司

你有睇咩

係留留埋埋啲quota就係用黎m到用

好睇

想玩

我睇哂啦

努力追緊上黎架啦 第2季8集 乜事都冇發生有啲悶

片埋你

AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

曳豆腐

我地都玩

之後就有野睇架啦

你唔捨得

archi 好多果然係型棍子

有時睇到豆腐你話片我就想食片皮鴨

呢到咁多型棍子

我我我...本身已經喺香港

片皮人

係咪即係凌遲處死

大妹型棍子

你又知既

好攰呀嘛

一齊

片你番加拿大

抵玩
訂行就得
可以WhatsApp落單都得
五月係中銀or轉數快
孤仔好似恆生
孤仔貴1蚊

哩到好多男人 前設嚟

淨係想舊皮同鴨其他配料唔要

第一張機票就出貓俾我神啊

片你番屋企

咩貓

未夠鐘收工 片我去歐洲ok？

番工

唔夠力

海貓

射波

都唔錯

我 大型棍

大直路

柏林貓